杜汶澤上晚吹-Close 噏，好撚好笑

之前好悶，原來轉左format，有冇人一齊睇緊？

好靚個女仔

第一次見到佢個樣，原來幾靚

啤酒妹好靚

之前係咪一直係佢？

嘟唔哂 聽到痴撚線

好好笑，屌你老母執返d玩具佢！

算啦,都11:30

有氣質

嘟到仆街

嘟到完場

啤酒妹

澤仔都係明校出生

J ed，好正

修哥會有啲咁激情嘅劇情做嘅咩

笑死

個女仔幾靚喎
但應該俾杜生嚇親

點解可以咁怕醜咁可愛？

搵佢真身IG 出嚟

菊花

痴線，暗黑胡楓

胡楓做強姦犯

好搞笑既劇情

修哥都拍過強姦戲

胡楓竟然拍過啲咁嘅戲

胡楓個套我睇過

係咁高志森

李麗珍，高志森

食君之祿，擔君之周

田莉桵

日本李小龍

咦？冇咗facebook果段嘅？

日本李小龍，長期拎住兩支棍
笑到仆街

啤酒妹係咪即係Shirley Lo？
不過只憑呢個名好難搵佢出嚟

唔似喎........

係佢

真係叫Shirley Lo喎

唔係咩，我覺得似喎

下集繼續睇佢

胡蜂